黃營要團結

但唔好本末倒置啦 好唔好？
我地所以成為黃絲係因為我地相信公義
見到警察既不公而站出來抗爭
從來顏色唔代表我地
我地只係站係公義既一方
所以黃營有人做得過火 我地先要屌
因為公義係唔會偏坦任何一方

如果殺人放火係黃絲 你地包容
咁就算你地推翻左共產黨
都只會係另一個共產黨
因為你地包庇黃色黨員。

所以 屌你老母 滅時潘

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

就算係要包容不割萬都係指不同手段的抗爭而已, 不包抗爭以外的戇鳩野

最大問題係我完全睇唔到玩鳩個肥仔
除左滿足佢地凌虐快感之外
有乜野政治象徵同建設？
最多你可以話原諒佢地一時做錯
但唔好黑白不分

如果殺人放火係黃絲 你地包容

其實呢個定義有啲奇怪
假設係放炸彈？ 一樣會殺到人
咁支唔支持

我會話黃營本身乜人都有
但其實人哋兩個發生乜事 關班連登仔咩事
係到講咩攬炒 割蓆

其實真係唔關我事
但係佢作為一個本土派議員既助選團
就唔該檢點少少 唔好比人有痛腳
因為咁樣除左係自己蠢之外
仲令到支持本土既我好失望

割緊公務員, 團條毛咩